美斯與Ｃ朗時代的最終章

仲記得上年自從歐聯決賽後，過左無耐Ｃ朗就一直陷入逃稅風波中。個陣Ｃ朗一直同皇馬嘈交，因為皇馬唔肯幫佢補交返個罰款金，所以個期啲傳媒就開始傳話Ｃ朗想離開西班牙，甚至有傳聞話要回歸曼聯（雖然最後無成到事，但已經係足球界中震撼既新聞）

之後過左一段時間，某一日球迷群組突然間SEND左段新聞出黎，話牙朗要走，我仲諗緊唔會下話，話哂都歐聯神射手，差不多係球會ICON咁濟，唔留係多皇馬一兩年先至走？美Ｃ時代真係要終結？結果一打開，真係寫住Ｃ朗轉會祖雲達斯，轉會費達１億歐元，仲要已經係一個３４歲既人，簽約４年，年薪高達３０００萬歐元。但呢單轉會後另一樣令我更加在意既係皇馬對功臣既態度，４奪歐聯，破記錄３連霸，到而家連一個歡送儀式都無？想當初我見D人係咁話皇馬正仆街，賣卡斯拿斯，連一個歡送儀式都無，對於一個由青訓開始培養既一代門神無疑係一種侮辱，仲記得個陣卡斯拿斯開記者會宣佈離開皇馬既時候既表情，係幾咁傷心，仲要係喊埋出黎。但係因為始終球會入面仲有Ｃ朗，所以當初對卡斯拿斯轉會既感覺真係不大，最多只不過係覺得有少少可惜，直到後尾佢係波圖都打得唔係話好好，個愧疚感就越黎越低，會諗趁早賣左仲好。到到而家Ｃ朗比皇馬賣走，終於都體驗到個感覺，同時都深深咁體會到皇馬係一間幾咁不近人情既既球會。
直到後尾知道皇馬係因為Ｃ朗要求加人工，但佢地唔肯，再加上逃稅風波搞到佢更加唔想留係西班牙，而Ｃ朗都知道母會唔肯加薪以示支持，所以最後就只好將遠走意大利。

仲記得個段時間真係好傷心，連美斯都曾經話感到可惜，少左Ｃ朗做對手既西甲會好唔同。當時覺得Ｃ朗會唔會就咁一沉不起，而狀態都將會每況越下，正式宣佈美Ｃ時代終結。直至到開季之後，祖記個件黑白相間既班馬紋波衫又再次比返當初Ｃ朗係皇馬個種感覺我，結果祖記開季雖然３連勝，但Ｃ朗始終一球未入，當時部份人都已經笑緊Ｃ朗無左皇馬既體系就入唔到波，我都開始認為我當初既擔心要來臨。直至到後尾，開始入左第一球，第二球，第三球，日復日咁樣入球，基本上每1.5場就有一球入球，雖然大家都知道遜色於美斯，但不能否認既係，Ｃ朗今年已經３４歲，至今數據意甲２５場入１９球８助場均造１球，而歐聯方面已經攻入５球，其中三球係來自歐聯１６強對當初西甲宿敵馬德里體育會，係首回合作客負兩球０：２後，睇返另一邊巴塞已經幾乎確定晉級，因為作客賽和０：０，下回合嬴就晉級，個個時候已經覺得好難追，因為對手係馬體會，以防守著稱，而祖記又係出名既老婦人，個陣已經覺得出線機會好微。結果次回合Ｃ朗上演帽子戲法，有如天神上身一般將祖記從出局改寫成晉級，祖記３：０擊敗馬體會晉身８強。

去到琴日傷後復出Ｃ朗又作客入一球賽和阿積士，手握作客入球，次回合回到主場只需嬴一球就輕鬆出線，毫無壓力。而且意甲已提早奪冠，可全力應付阿積士。另一邊巴塞作客勝曼聯一球，回到主場可以話係同樣毫無壓力，正常情況下應可取勝。睇返八強抽簽位置，Ｃ朗同美斯自轉會後第一次有可能對決既機會就係歐聯決賽。假如呢個情況真係出現，祖雲達斯對巴塞隆拿，咁呢一場將會係劃時代既一場對決，一定舉世觸目，諗到呢度真係好期待，我都想信今年應該最大機會會見証到歷史性既一刻，如果真係有幸睇到呢場對決，我諗大家作為一個足球迷既生涯都會覺得添加左唔少色彩，就有如見証一個時代既最終章。

tldr

喊左出黎

皇馬對功臣對icon個種態度真係

牙朗母會係sporting

2009年歐決咪對決過囉，不過好似唔講得

輸左唔計

可惜既係論技術美斯高c朗2-3個層次

Ok

收嗲啦樓主
祖記對阿積士真係老婦人對後生仔
速度完全跟唔上
俾人攻頂到氣咳
阿積士把握得好啲炒撚左啦
咁嘅表現下回合出撚到線咩
同賤種隊一撚樣結局睇住黎

但論一個足球員生涯 c朗真係鋪排得好好

如果真係有幸睇到 我相信呢一場既睇頭會更加大

可惜既係你d on9仔一日到黑睇波剩係睇技術

支持蝗馬呢種垃圾球會不嬲都係賤種先會做既事

想搞返清楚 老婦人其實唔係指啲球員老

祖記0一0都出線，專心反擊
阿積士果晚防守堅勁

我都想睇呢對組合
但要一齊過曼城利記真係有啲難

贏撚左阿積士喇？

係過熱刺利記 加上我地獌連並唔係廢鳩

熱刺都有機，但曼聯就

老屎忽鍾意足球都可以細分到咁 今時今日仲可以見到你呢種人

但都係小花勁d